好難受好辛苦，最傷心嘅係面對哩一切嘅無助

我睇唔到哩份難受會過去嘅一日，仔細諗其實無野我係留戀亦無人係留戀我，只希望有一日我唔再膽小怕死或者一場意外去幫我停止一切

我以為傾訴有用，但只不過係一時嘅止痛，冇人會真係明我嘅痛苦

我明呀
咩都做唔到個種無力感
每日都係到諗
究竟我可以做啲咩？

唔係唔明
係自己根本就唔想有人幫

我唔知可以點做
我應該要點做
點行都係堀頭路
等住我嘅只有堀頭路

掘頭路都照行
一係行個出口出黎
一係行到自己死心
會煩惱，都係因為自己唔肯死心啫

試下轉過個環境？

的確仲會係網上出post 我仲係未死心
其實我知咁樣做對現實嘅煩惱無用
但我仍然想係到搵安慰，就好似食止痛藥咁，但傷口一直係到

已經無資本去轉
而且有啲野無辦法轉環境去逃避到

其實道理黎黎去去都係個幾句
你好清楚自己應該要點做
係睇你想唔想做啫
有啲野自己知自己受自己決定就算啦
你唔死心聽幾多次安慰既說話都無用
就算係你最好既朋友
同你講一次講兩次講三次
佢唔覺煩你都覺醜啦

我唔識覆咩 唉...
Anyway thx

加油啦
我都行緊條掘頭路
我都好唔清楚自己可以做咩
但...都要行架

只係有時候諗唔到我究竟為左咩要咁死行爛行
共勉之

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》